你信網上既言論定現場冒著坐監風險既前線？

自己分析下 自己諗
唔好下下聽幾句說話就攻擊前線

當局者迷

不分化 有咩事之後再拆 行動係必須

散水撚好波

如果夠人 洗撚咁做

停止散水分化